死線定左， 升級行動定左，唔該幫手宣傳出去

有熱心巴打圖都整埋，同我貼晒全港九新界
民記可否幫手宣傳下

林莫求其督兩年散仔出黎，告條最多坐三年既傷人

成班就唔記得哂死線，又話818係幫手話比人知和平冇用，要行動升級

出面熱門唔係咩高志森比人封、藍絲冇聲出既圍爐post，就係we connet圍中國，日本出片撐香港既飛機post

最切身既行動post就得一兩個

唔設死線，唔大力宣傳死線比全世界知，我地點名正言順行動升級

818就講到點重要，唔出黎枉為人

Follow up既野就wfc，繼續拎人數打飛機

818勇武比足面和理非，而家要back up冇人理？

時間無多，大家將條死線spread出去好嗎？

利申：本人唔係文宣組，見死線冇人理，只係夾硬用word谷張爛鳩圖出黎

張圖係好撚核突嫁啦，嫌棄既就麻煩幫手整張靚既

推

ching 活動台 推來無用
要來討論用

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)